好掛住你呀

我都好掛住佢

點算好呀

但有時諗 自己一個又幾好
係好犯賤

笑死

真係
自己一個都幾開心
但 真係掛住佢 哈哈

點解你又笑我

Me?

肩肩

咁係咪me

係